黑警公然收受利益、與鄉黑勾結、攬用權力，請問呢四個月廉署ICAC死咗去邊？？

身為香港一大執法部門嘅廉政公署一直隱形
黑警日日干犯公職人員失當
請問ICAC係咪坐視不理？

I Can Accept Corruption

集思廣益點樣可以逼老廉現身

同要獨立調查委員會一樣

推

小二問題:

Icac under 邊個？

2012年6月28日，中國國務院任命白韞六為廉政專員

你明晒啦

其實仲有冇呢個部門

香港原來仲有Icac?
元朗果個位對面開埋支那同鄉會添
Icac 唔係上左去打牌咩

正正就係要逼ICAC表態
話畀全世界知成個政府體制係咪已經失效
香港已變police state

明知啲黑警唔識聽人話我地咪一樣繼續鬧

ICAC只聽777指揮

可否追問ICAC 查721查成點？完全冇晒聲氣⋯⋯

冇，唔係林卓廷唔洗出黎啦

ICAC職責:不包括查黑警貪污

Icac班人紅到發黑喎。記唔記嗰時查689單野。

［圍觀師開工喇］大家組團去黨鐵站（文宣好機會）

係吖係吖
ICAC 直接under 林鄭吖嘛
咁明知黑警同777 under 中共唔care香港人，點解你又鬧

依家係咪由得ICAC龜縮？
五大紀律部隊都出過聲但ICAC一直隱形冇人覺得奇怪咩？

ICAC當初成立目的就係為咗制衡黑警
唔該ICAC 話畀全世界知
依家係咪同黑警蛇鼠一窩

廉署唔under林奠都無用架啦！
有入面做嘅朋友講，根本警犬治港，警犬惡晒
你ICAC要咩資料，警犬唔啋你就唔啋你
根本全部執法部門而家怕晒班狗
以後警犬無法無天時代會重臨，香港會比60年代更黑暗
當年係港英支持ICAC打擊警犬
今日港共同警犬企埋一齊
香港已完，香港人要靠自己！
自組民間防衛，對抗黑警

調左入去做防暴

佢老闆係林鄭，點解你會有咁嘅錯覺

架構上的確係

你唔講唔記得呢個部門

話查721查左d乜

之前話查721，宜家查成點吖

執柒左啦老廉，淨係告到啲收燒鴨啊，清潔工啊同埋地盤佬

有呢個部門架咩?
未聽過既

Report 俾港共
你覺得佢地會做啲乜

一定要逼ICAC 向香港人交待立場

咁你要諗下icac直接under 邊個

icac淨係查下啲貪小便宜既賄賂案
大家都有炮都唔會敢查黑警

兇徒司機52萬，義勇保安畀幾多？

個重點係佢會唔會查咩?
個重點係要佢爆響口比全世界知佢係廢嘅

上個月咪破左單燒鵝賄賂大案囉

ICAC 俾689搞爛咗啦

Icac under 777
今時今日佢仲有咩做唔出，晨出就對任何政府部門失去所有信心，到宜家仲問果d 人仲未訓醒

五大紀律部隊都要被迫表態
ICAC 點解可以獨善其身
係咪想依家隱形縱容警隊作惡
有朝一日警隊兔死狗烹先利用嚟清算

自從換左頂頭 已經失去左ICAC既作用啦

係咪我表達得唔好所以大家get唔到

Under carry Lam 777

合約撚真係CHEAP

何妖應該可以拉, 話哂有拍片, YOUTUBE 扼手

睇少d電影，
香港ICAC已經廢左

仲搵老廉

依家就要逼佢話俾全世界知佢廢

icac 藍到發黑

轉左業務經營咖啡店為主